洗完牙會酸幾耐？

好酸

正常唔會好大問題,
你覺得好酸, 可能係佢落重左野

屌唔到定仔酸耐d

可能一直都係咁.只有用過敏牙膏喇.
因為根部已經蝕咗好多,無法回補嘅啵.

但係我無乜牙石

一晚啦

可能姐.
否則點會有敏感牙膏係市場到啊.
係有原因架.

想食野都無得食

最緊要用oral b 防敏感 牙膏

用水牙線沖返一個鐘就冇事

屌你是靚晚呢

你牙周病太嚴重了

牙很酸
唔食了

一生

洗完都會酸架咩

醫生話我d牙幾健康

太多牙石洗完冇左cover

米癲拉

其他位無乜野
但係門牙有d酸

因為你吃不到女

我食定延

但係我無乜asus